早晨

屌你

樓主除咗識講粗口仲識咩

仲識屌你

已經屌咗

早晨

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

再屌

好無聊